別人貪婪我恐懼，別人恐懼我更恐懼

一股不留